大家要好好珍惜呢度

唔好比林早洩繼續唔聽民意，要佢明白巴絲打係佢啲客，係會走架